大家小心大中華膠！千萬不要同情任何大陸人！

是但百度搵下都勁多結果，一個月前大陸論壇仲係英國狗咁叫我地！

On9先會同情

同情係出自同理心,唔係大中華膠

Push

因為我地仲有人性

我地同情人係正常

但點同情都係咁憎中共政府就得

見到有 post 吹奏陳秋實，話中國人都係有希望，乜野反了反了

不過

講真
好似強國有個女仔每日用兩蚊
死咗
出於人性 係會覺得佢慘 同 同情
但唔會給予任何實際行動援助

多難興邦：國家多災多難，反而能促使全國上下團結同心，奮發圖強，從而使國家興盛起來。

好野來架！！！

佢地就係捉住呢個心理，捐100蚊有1蚊俾到佢地都好，水鳩無知香港人捐錢

支那利用全世界既同理心傷害左幾多人
搶左幾多野
對支那仁慈=對自己殘忍

係 尤其-0-0傻鳩密集既香港
支那賤畜呃錢手到拿來

大陸撚唔死都冇用。

測人之心人皆有之

大愛撚收皮

其實唔單止係自己

對支那仁慈=對全世界人殘忍

冇需要同情支那人，佢哋只不過係為自己惡劣嘅心態同道德觀負上後果，係一種教訓，佢哋唔受過都唔知驚，冇需要可憐。關注下世界其他人好過啦

青蛙揹蠍子過河
瀨左幾多次嘢呀？

一睇陳秋實啲post
啲大中華腦毒，隔住個mon都聞到
真係屌佢地老母
以為返左去2008年高登

內地
大陸
支那
中國

唔會同情

武漢嚟架！！！哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！

exactly

下 從來都冇同情過佢地

推 班柒頭死有餘辜
食野味呀嘛 有病周圍傳呀嘛

開始浮上面啦班大中華膠
話建設民主中國 佢老尾
鄰國內政關我地撚事

自救既心都冇就抵死
殺到埋身先驚最撚on9

推

推
班大中華膠上曬水仲想害香港人害到幾時咩內地手足都講得出佢哋最多只係反共上嘅同路人，但係只有香港人先係我哋手足

連敵我都未分得清支那人對香港嘅敵意比你想像中大得多，恨不得殺曬香港人，班大中華膠成日用少數清醒嘅中國人嚟打飛機但係清醒嘅中國人有冇5%

絕不同情 推到支爆

唔係你以為我咁得閒係咁貼圖做乜？

香港要贏 中共要輸
大中華少陣啦

東亞病夫

我o地都自身難保，重邊得嚟理佢o地

呢半年嚟香港人俾黑警打殺姦
支拿賤畜拍手叫好
武漢肺炎
左膠：大陸人好慘

笑撚死
班友真係好廢

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

我對呢班仆街唔會有任何同理心

同理心係for人only

同情冇問題
但唔會有任何行動

香港同胞表示願意捐出所有非常愛國嘅高級官員/狗/藍絲醫生護士去幫手

你放心，我就一沉萬踩嘅

醫護：救支那人同份糧供樓緊要啲
香港人條命？
WFC

你夜晚食雞食牛食豬 都唔會同情農場隻畜牲啦
使咩同情d蝗

自己唔行動與人無尤，香港人同情心好貴，唔係亂咁用

國際戰線：求國際封鎖香港

同情!
不過我自己命仔緊要D Sor9ly~
精神上支持!

內地手足難聽過粗口
班支那狗死撚哂佢就岩架啦
四川大地震香港人捐左幾多錢出黎
而家咁撚樣對我地 仆街死啦你班冚家剷

推 沒有一個支那人是無辜的

黎張圖有大量仇恨成份，要求改成「芝麻仁沒有一個是無辜的」

又來了

唔憎支那人？

同情敵人係出自on9,唔係同情心
同情心係對自己人用

會同情一定仲細好天真

呢班垃圾遲早又會捐錢比支那，因為平民無辜云云